戰場之畔2出咗trailer 喇！

我冇玩過第一代，其實係點？

推

由模擬駕駛倉變成三個LED芒

個時街機幾錢

$30定$35

一舖？

部機睇落仲差過一代